設限期 並係10月1宣佈解散現時政府/ 立法會？

一個月時間夠籌備宣言
同埋比到時間港共政府回應
另外既然決定10月1佔領機場 咁就不妨係機場讀宣言
吸引世界圍觀
咁香港人想脫離中國嘅願望可以傳達去全世界

要起一場真正嘅革命了
大家願意一齊上嗎？

光復香港 時代革命

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

推

推2

推3

推4

有得諗

善用起底功能
保持獨立思考

我嘅夢想係香港立國
信仰係勇武

推5

推6

P牌推唔到 但要點樣組好 係咪要有人選先宣布得
我認真問

支持

宣佈咗呢個目的先
最佳人選坐緊監
只可以話呢個係非常政府
架構仲組緊 但比到人一個信念先

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10